區選完後應做的事

各位，

區選完成後，我哋要面對立法會選舉大陸在各方面的反擊。
和理非要繼續做以下事情:
1. 連攏場要繼續努力，把有關問題顯示出比街坊睇到。
2. 有收入既人，希望繼續在屋企做，比錢轉台，令家人不看CCTVB. 令長者轉過來我們這邊。
3. 希望大家如可以在每周抽些時間出來，做泛民義工，令自已所屬區變成深黃。
4. 如果可以，多點與身邊淺藍討論有關事情，我們要多一點支持。關心一下年紀大的朋友。

推

再推

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

。ok 強推